「文宣」幫我推上熱門！！！

有無搞撚錯？文宣手足整得咁好，但條片竟然得幾千View？？

幫我將條片推出去！！！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

721 831 101 1111 1112 1117 1118
唔好再休息呀 休息夠啦！

push